（轉左台）CMHK偷偷地幫我自動續左約

有沒方法可以説服佢地幫我取消左份contract?

黎緊會去外國一段時間 唔會用到本地plan

你地教我點搞 跟你地上又點話

Cut CMHK 中國移動 終止合約懶人包 （自動續約適用）

呢度有教學